香港第一個估NBA 賽果既平台正式上線啦!

嘿~同大家講個好消息呀~~
籃估隨住常規賽既步伐，一齊響12月21日正式運作啦。

顧名思義，籃估即係估NBA 籃球比賽既意思。有日忽發奇想，不如整個估賽果既龍虎榜，既可以增加投入感之餘，又可以作為茶餘飯後既話題。

籃估特點:
1. 玩法簡單，有倍數積分活動，有特殊任務，有排行榜
2. 唔使錢，成功註冊完就可以即時玩
3. 唔涉及任何賭博成份

季尾總決賽後作結算。基於小弟資源有限，暫時考慮頭 5名會有獎品 獎品詳情會容後公佈。

希望大家支持下一齊玩，覺得好玩既可以分享比身邊鐘意睇波既朋友，同埋歡迎入去禁杯咖啡支持下小弟。

傳送門 :

聽日開波！

NBA不了

玩具得罪你啊

好啦 I will join

齊齊玩輕鬆下

籃球一啲問題都無 只係宜家NBA成個league都好虛偽

我會join
考下眼光都好

多謝g持

鳩估冇痛苦

話之你係咪鳩估，最後最高分5名就有獎品

有咩獎品

咪又係占士拎冠

考慮緊波衫籃球，小弟無sponsor 要自己出錢

又占士唔好啦

推

多謝支持 p 牌推唔郁

G持

幫推

大家不如講下估左啲咩丫

就開波

小弟第一場波估網隊贏

勇士得個curry 點贏

半場輸18分

Irving 食左春藥咁

勇士99:105 籃網
Nash 教既第一場波旗開得勝！

第二場就開波，大家把握機會參加

估中左

就係咁簡單，利伸我都估中！

KD Irving大勝curry!!

湖人皇朝再臨

咖哩仔未上力咋

今年試下其他隊ok?

咁幾時上力？

留力到下季

今年湖人個陣容強到其他隊點打
不過無咗rondo硬係好似少咗d嘢咁

點打？今場贏左未？

第一場讓下賽都無乜所謂啦
講真咩快艇火箭今年咪又係咁
根本無乜威脅

你肯定係讓賽？

得三位朋友兩場估中晒

好多人衰左響湖人個場到，包括我

今日有13場波

火箭個場cancel 左

火箭唔夠人開波

垃圾字母哥

加左勝率榜，遲開始既朋都可以上到榜

有keep住玩
但想提議一樣野
可唔可以比人賽前改選擇

多謝繼續玩緊既朋友！
研究下先，盡快推出

De 左bug, 特殊項目原來入唔到中文！
所有玩家可以重新再一估

同埋17號星期日雙倍積分獎勵

好

update 下戰況先

分數榜:
four_season 同 juno nba 突破150 分，齊齊領先排第一；
loveivy1314 以２分之差排第三位；
版主我同埋kobe bryant 以145 分 齊齊排第五；
都係幾場波既上落足以改變局勢！

勝率榜:
kobe4ever 以超過６０%命中率排第一；
chickb 59.68% 排第二位；
uwojulian 56.94% 排第三位；
four_season 56.76% 排第四位；（又係four_season！）
qazxcvbnm 56.58% 排第五位；
各位繼續努力！

今季隊隊實力都好接近，啲賽果唔易估

決定每個星期日都搞雙倍分

Btw, 之前register 有bug

依家fix 好左，大家支持下丫

更新下排名先

電話用chrome login完淨係得啲logo show到 其他咩都show唔到
用第二個browser又得
係我電話問題定咩